話說我琴晚去食潮州打冷嗌咗隻凍蟹...

話說我琴晚想食凍蟹
咁就行咗入間潮州打冷鋪
行入去嗰時見啲全部食客淨係拎住隻蟹舞黎舞去已經覺得唔多對路

Anyway咁我照叫咗隻凍蟹啦 隻蟹好快就到咗
我就嗌個侍應俾個鉗我拆殻
點知隔離檯條友無啦啦拍檯叫我唔好傷害隻蟹
話想食蟹肉都唔可以整爛個殻
用鉗開蟹場面暴力之餘又會彈到其他食客
心諗依條友都痴撚線

但係咁都未係最癲 最痴線係其他食客竟然開始附和佢
話大家都唔應該用鉗 唔可以傷害到個殻
我地知你想食蟹 但個殻係無辜嘅 唔好被分散注意力

依個世界痴撚線架
你地班友唔係黎食野就過主啦 喺度扮食客
屌你老母都on99

好似睇完爛片一樣

對準政府撚幾時死

香港真係一場爛片

你都叫做有個鉗去打破到個殼
你叫我地用乜鳩去對付啲狗

兩個對比相差太大

今日有人講唔可以阻旅客但要令啲飛機唔可以起飛
又有人想隔空取物唔拆殻食蟹肉

現場表現鼓燥嘅旅客又唔多
啲冷氣軍師識講多人自然塞到又唔撚出門口

咁又真係唔夠人癱瘓機場有機上唔到 比你都嬲啦，啲機照飛嘅仲有大把野可以做 利申全日在場瞓埋

見到人話警察唔係敵人
哈